有冇人覺得繁體字係一種邪物

一見到就好緊張 做野就諸事不順啲人就開始燥 典解會咁

尷

有冇feel

好邪

竟然開始鐘意外語了

怎樣了？

冇感覺架咩大家

.

你妈死了，你个傻B别让我在街上看到你
打死你个傻B

我愛外國

傻逼

大家返工未

有點硬膠的文字

點解咁樣架 做乜咁樣架

點解繁體字咁複雜咁多畢畫

可摸耳簡化啲

牛B

可摸耳用英文

不了

我快招架不住了

好少見啲鬼佬鬼妹會燥